[0.000]
<no-speech>
[0.035]
<no-speech>
[1.815]
<no-speech>
[2.785]
hello <int>
[5.155]
<no-speech>
[6.545]
ngiyaphila <int>
[7.635]
<no-speech>
[9.645]
<int> ya maka Sma <no-speech> uZandile
[12.505]
<no-speech>
[13.565]
ngiyaphila <breath> niza nini ke lapha
[16.265]
<no-speech>
[17.205]
<sta> hayi bo xoxa niza nini lana <breath> emngcwabeni
[21.625]
<no-speech>
[24.655]
<sta> ngeSabatha umakaThina uyaya uma kaSa
[27.345]
<no-speech>
[30.675]
<sta> okay uyitholile imessage yami kuWhatsApp
[32.705]
<no-speech>
[38.585]
<sta> hayi ngempela kushuthi kunenkinga bengithi mina ngifuna phela ningifake emotweni ma sekugodukwa nami ngifuna ukugoduka ngoMgqibelo
[44.085]
<no-speech>
[45.905]
<no-speech>
[46.355]
<no-speech>
[51.455]
<no-speech>
[51.905]
<no-speech>
[52.855]
okay <click>
[53.945]
<no-speech>
[57.695]
<sta> mmhm mmhm mmhm yazi ngeke ngempela makaThina ngikwazi yazi ngobani yabo ngoMgqibelo ngifuna ukuhamba manje uPhethokuhle akashiyeki ingane eyisicefe uyamazi nawe <no-speech> kanti ngoMgqibelo ngifuna ukwehla futhi ngiye emafarm
[68.405]
<no-speech>
[69.685]
uma sengiya emsebenzini phela inkinga nje angazi ngizofikelwa uba- eMawoth
[73.035]
<no-speech>
[74.005]
<no-speech>
[74.715]
<no-speech>
[76.045]
inkinga <sta> okokuthi mangifuna ukwehla ngoKhisimusi
[78.335]
<no-speech>
[79.455]
<int> ahha sengiyokulungisa mina ma sengisiya ekhaya uzokuluka uma kungukuthi ubhedile ke ngikulungise kahle ma sengisiya ekhaya <no-speech> ngoba uKhisimusi ngizobe ngingekho lapho <no-speech> ngizobe ngilana (()) (()) manje uthi angifuni ukuzobona uMze selokhu engixe- engidabukisela <laugh> kade ngangilokhe ngithi ngiyeza ngiyeza <no-speech> <int> hayi mzala ngizobe ngingekho ngifuna ukusebenza hayi anginayo imali yokugoduka hayi
[102.675]
<no-speech>
[103.125]
<no-speech>
[105.425]
<sta> <breath> yebo ngizokwehla ngeweekend ngifike ngibuye nga- angithi kuzobe kuwuMgqibelo ngibuye ngeSonto
[110.385]
<no-speech>
[111.245]
<sta> ehhe ngizoya elwandle
[116.135]
<no-speech>
[118.675]
ngiyamsaba <laugh> seniqalile nina manje ukuba unamanga niyamesaba
[122.015]
<no-speech>
[125.245]
hawu ngizobe ngikhona ke mhlaka one
[127.395]
<no-speech>
[128.935]
<sta> (())
[129.815]
<no-speech>
[135.785]
eyi awucabange enye indlela ebesingenza ngayo uthe uzonyuka nini wena <int>
[139.955]
<no-speech>
[141.985]
<sta> ya baby <no-speech> <hes> awuthi ngibuke <no-speech> kusasa ulwesingakhi <no-speech> it's fine
[153.745]
<no-speech>
[155.705]
<sta> we futhi ke wayilahla ngalokho mina bengizosuka emsebenzini <no-speech> ngize la edrobheni ngifike ngithathe utaxi la ngiye kaBesta ngifike ngikuluke ntambama futhi ngithathe utaxi ngibuye ngize la ma (()) landwanga bayasilanda uyabo <no-speech> manje kufuneka babone ukuthi bengikhona bengisebenza <no-speech> manje ayikho eyinye indlela ongayenza ngayo
[175.635]
<no-speech>
[176.685]
ehhe
[178.365]
<no-speech>
[179.205]
<sta> (()) ukusuka la edrobheni
[184.745]
<no-speech>
[185.725]
<sta> ungith kusasa <no-speech> <sta> awunankinga
[193.685]
<no-speech>
[194.555]
siyohlala la eworkshop <sta> <no-speech> ufuna (()) ini <no-speech> emi kanjani ngaphambili <laugh>
[206.535]
<sta> le efana neyami engangiyixhumile uyakhumbula ngikusendela isithombe <int>
[215.825]
<no-speech>
[217.315]
<sta> ehhe nami kungcono ukuthi ngoba ngizobe ngikuxhumela lana <no-speech> uhuh ngeke uyabo mina ngizoza kaBester okungcono ukuze uzoluki into esile uyabo lange-
[229.115]
<sta> sihlukane <no-speech> hayi namhlanje uhuh kusasa ehhe <no-speech> okay kade ngibona uVele izolo <no-speech> ehhe <laugh>
[240.215]
<breath> ngithi kade ngibona uVele izolo e- <no-speech> angikuzwa ke manje kahle
[245.585]
<no-speech>
[246.405]
<no-speech> ehhe <sta> uVele <laugh> ebephuphile yazi bengasaboni nokuthi uyena indawo (())
[258.135]
<sta> hawu nkosi yami yazi ngithi (()) bengingaboni ngempela ukuthi (()) ngoba ngiyabona amehlo ukuthi hayi bo ngumuntu engiyamaziyo (())
[269.295]
<sta> ehhe awukhaleli (()) uma kaSa bayaphila <no-speech> usabambile laphana
[280.435]
bavalile <no-speech> <int> wo yena uthe unyuka nini yena <no-speech> <int> bayakephi bavalile
[291.735]
<sta> okay
[296.295]
<no-speech>
[297.225]
<sta> mmhm
[304.035]
<no-speech>
[309.255]
mmhm
[310.025]
<no-speech>
[311.115]
<no-speech>
[312.225]
<no-speech>
[314.105]
<no-speech>
[318.645]
<sta> mmhm <no-speech> okay <no-speech> nami ngizo- uyabo mase nigoduka ngizonilethela uPercy nkosi yami ningigodukele naye
[330.565]
<sta> ave ave esewuskhotheni ngiserious ngiqinisile ngempela <int> <laugh> ave <sta> esewukhotheni ngicela ukukutshela usuke kubo yedwa wazi wafika ekhaya
[342.555]
(()) <sta> uya- uyakwazi kambe kubaba wa Percy
[346.045]
<no-speech>
[348.845]
ehhe
[349.765]
<no-speech>
[352.075]
<sta> <laugh> <breath> musa u- ukweyisi ingane yami hayi bo <hes> ngeke angiyisithandi kahle <breath> usuke kumi ngeyinyawo nje usesi- wazi wafika ekhaya hayi bo ngingaxakekani ngithi hayi bo lengane izotshontshwa phela la
[364.015]
<sta> ngisazofuna ukumqeda lapho ngizomfica khona ngonyuye ngifuna ukuthi ngifuna ukuncenga uSbahle uSbahle mayehla ima ngizokwehla naye <no-speech> okay ukephi wena manje use- (()) <sta> usesitimeleni
[381.655]
<no-speech>
[383.765]
<sta> mmhm <sta> uhlekisa ngami hayi ngaze nga- (()) <no-speech> nabantu kulokhu uxoxile wanele <laugh>
[391.575]
<no-speech>
[395.285]
<sta> hello <no-speech> ehhe izini <no-speech> inkinga phela uzongibona kusasa
[406.725]
<sta> inkinga ukushisa nje ngasisusa phela ngasi delete futhi ngenza ukuthi bang- bangalokhu efonini yami uzobona kodwa kusasa ubuzothi nawe ufike ubabuze (()) ebusy <no-speech> ufuna (()) yini
[419.505]
<no-speech>
[420.405]
uhuh ungayivali iphone <no-speech> ufuna ngikuphelezele uyekhona <no-speech> <int> nini <sta>
[432.215]
<int> six hundred and fifty <sta> okay <no-speech> <int> elana anginamali
[442.665]
<sta> yingakho nje ngithi ngeke ngehle ngoKhisimusi <no-speech> hayi kuyabheda uyazi ngathi mina angikhali nanoma yikanjani kodwa uyabo kubheda ngempela yazi yini indaba sengisebenza ngenye indlela manje
[454.075]
sasebenzi ngalendlela ebengisebenza ngayo manje <no-speech> kuyabheda <no-speech> mmhm
[459.945]
<no-speech>
[461.675]
<sta> ngubani <no-speech> <int> ngubani <no-speech> ohho hayi lowo ngoba ebuyile uyasebenza (()) (()) usebenzela eMagobhani uhamba ngevan kaBonga
[476.125]
<no-speech>
[480.795]
<sta> ehhe hayi <no-speech> uyangicika yena lo angifuni ukumnamathela kakhulu hayi hayi uhuh ngeke angayona nje iparty yami lowa umuntu bakwethu ngeke <laugh> ngisayathe ngiyaphoqa ngiyaphoqa hayi uhuh
[492.775]
<no-speech>
[493.105]
<no-speech>
[494.235]
ehhe
[496.655]
<no-speech>
[497.615]
<no-speech>
[497.965]
<no-speech>
[498.825]
unjani
[500.445]
<no-speech>
[502.935]
<sta> uhuh hayi ngapha- <laugh> <breath> ngaphandle ke nje kwalokho kodwa hayi ngeke uhuh ngiya- angayona nje itype yami hayi ngeke angifuni nokuze ngibe serious ngilokhu ngize ngichithelwe isikhathi sami
[514.795]
komunye umntwana angeke <no-speech> angazi nje ngizoyenza kanjani hayi
[518.125]
<no-speech>
[521.065]
<int> hayi ngifuna ukwehla nje ngeweekend ngimbone kodwa nje hayi ngifuna ukumbukisisa kahle okokugcina uma sengimbona <laugh>
[527.285]
<no-speech>
[528.415]
<breath> <sta> <breath> hawu kodwa hayi cha ngeke awuqale le ndaba mmhm kuwallet wami
[540.265]
<sta> mhlampe ngizofika ngoLwesihlanu kwaBesta (()) kuSne
[545.865]
<no-speech>
[548.045]
ehhe ngizofika ngimumtshele kusasa uma usufikile awushiye kuwena ngoba mhlawumbe uzobe esemsebenzini
[553.325]
<no-speech>
[555.355]
ngithi umutshele kusasa awushiye kuwena ngoba yena mhlawumbe uzobe esemsebenzini <int>
[560.555]
<no-speech>
[562.465]
okay sesikephi nje istimela
[564.575]
<no-speech>
[567.585]
<no-speech>
[568.215]
<no-speech>
[569.625]
<breath> hayi o- <no-speech> mmhm awusho njengoba uzoba ukephi umcimbi mhlawumbe nje icece kanje <no-speech> <laugh> ngithi mhlawumbe njengoba kuDecember nje umcimbi uzoba ukephi ngalapho emakhaya mhlawumbe icece noma idinner nje umuntu la angaseye khona <laugh>
[587.135]
<no-speech>
[588.665]
uhuh ungayivali <int>
[591.405]
<no-speech>
[593.055]
ungayivali
[594.745]
<no-speech>
[595.955]
siyakhuluma nje ungayivali ngizokufonela ngenamba yami umasiqeda la (()) ~
[600.020]
